浸大會長被捕啟示左啲野

既然大家都開始發現拉會長係為左拎電腦搵其他人嘅資料出黎玩大搜捕
點解好似無人諗多少少呢

第一
要用咁嘅形式大搜捕 即係根本黑警無能力去拉保護好自己個人資料嘅人
只要大家繼續keep住black bloc
包好啲個樣
佢地根本乜都做唔到
只可以鳩拉人去交數

第二
政府似乎將呢場運動定性為學生主導
理由係佢地其實大可以拉其他人
但點解要跟蹤學生領袖
就係企圖透過打壓學生去結束運動
事實上 以現階段玩法
只要減少主動出擊嘅學生人數
就可以慢慢玩完成場運動

重點黎啦
咁點拆招呢？

對第一點
black bloc
hide location
tg hide個人資料
唔好用八達通
最重要係真正be water
只要唔係當場拉 其實就係鳩拉
後果請參考各圍警處事例
基本上會即時引發街坊戰
直接拉攏民心

對第二點
有兩個方向 雖然好多人都已經講左

第一係始終勇武好多都係年輕人
唔係想標籤邊個 但呢個有眼睇都知係事實
只要一日仲有武力衝擊 一日都仲係年輕人主導
掉轉黎諗
只要減少主動武力衝擊 係咪就可以減低年輕人嘅負擔同壓力呢？
唔係唔勇武 但勇武可以轉型
主打保家衛民 多打保衛戰
以武力保護受影響嘅市民

一黎出師有名 二黎玩民意
唔需要再流於為做而做 亦有時間休養生息
舉例：各次圍警處行動 支緩被無理拘捕嘅市民

第二係請各學生組織停止參與前線行動
理由係學生會太容易成為針對目標
如果繼續維持高度參與
萬一再度出現浸大會長嘅個案
將會對其所在組織造成極大傷害
運動之所以成功 就係因為無大台
而我地可以更進一步嘅就係去組織化
咁問題就會變左 學生會可以做咩呢？
我個人睇法就係做民間記者會發言人
唔係想騎劫記者會手足嘅努力 而係想利用學生會嘅資源同場地 去搞更好嘅民間記者會
更有效咁發大個記者會嘅效用
亦唔怕被人起底
又可以用學生會名義去號召更多人參與

以上只係個人少少見解
希望大家賞面討論同比意見
感謝每一位認真睇完嘅手足
光復香港.

啱睇就幫推

推

但係黑警已經拎左電腦?

方媽媽話狗想入屋搜證
玩法應該係想抽起一班人交貨

叫佢媽媽快d清理d野啦

認真，無事無幹
平時大學生都未必記得自己SU主席個名啦
你ON99拉人，同學仔反而同仇敵愾

Push

推
贊成唔好無目的圍狗屋
同埋減低學生會既參與度

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

真心唔好再為勇而勇 留返要有目標先勇

再推

點解無人推。。。

幫推

同意